係沙漠附近上緊連登 你問我答

上網有啲差 有手機信號盡答

影相自拍

屋企廚房幾大

影相張黎睇下

文化沙漠？

Hello moto?

等間落左車再影

有種pubg feel

我曾經懷疑過pubg沙漠場係係摩洛哥取景

啲野好食？

食塵同食風最正

早餐食乜

還可以啦 但佢有好多野都用羊奶整 一開頭有啲食唔慣

今朝食左個pancake加啲醬 啲pancake勁好食
(圖後補

女？

果邊d 女

全部包頭架喎師兄

唔緊要架 我識開透視

食個飯先再覆

黃心穎正唔正？